港台稱利君雅已簽署120日聘用合約

點到撐傳媒女神利君雅
都係走好D

尊重既佢決定

人地心諗你班友咪搞咁多野

respect